隔離少咗個人攬住依家訓唔著啊。。。。

😭點解啊

臭雞

好掛住啊😭

女朋友去咗台灣 聽日先返
好掛住佢

me2 男友去左日本

好掛住你啊 唔知你見唔見到
成日冇你係我身邊我就訓唔到
你係我既安眠藥

個個都有人攬
屌你老味

因咩事坐監

攬住我

手信呢